【正視聽】唔係「燒藍屍」，唔係「自燃」，唔係「暴徒」；係「清潔香港」，係「醫治香港」，係「模範港人」

模範港人，為民除害
火燒腫瘤，清潔香港

Police, you're next.

醫治香港，人人有責

借叔一燒

畫面唔靚 有改善空間
下次的去男廁先粟一燒

消毒

唔好燒休班狗

仲有警畜兒女

你堅廢青嚟嫁喎
日日有po睇

全港最廢yeah, super!

唔好再開post講呢樣野得唔得?
黑警槍殺人 車撞人

但想你出多啲之前個啲思想控制個啲post

一切我方升級都要表揚

遲幾日坐低慢慢打返篇

火酒燒毒

十卜，支持你

發現臥底狗都唔好燒

為民除害，保家衛族

焰之鋉金術師

豪火球之術